民眾要齊心，切勿打狗

民眾活動，要鬥人多，要鬥齊心，仲要鬥耐力同堅忍。
因為民意系雙刃劍，民意企在你這面就會如有神助，民意企在對面就會寸步難行。
現在政府用拖，用警察去打，我地要同政府鬥犯錯，犯得少。
我地系要忍，對方用甚麼手段我地都要忍，堅持個個星期都有，不留血，不受傷活動。
以上言論可能會有人覺得系傻，甚至on9，但以暴易暴，我地同警犬有咩分別

唔理衝唔衝 21去金鐘

唔理衝唔衝 21去金鐘

唔理衝唔衝 21去金鐘

( Show Blocked User - ken2202002 )

又話行返去銅鑼灣

On9得過比人打都仲On99？
連number都無明知無仇報
豬比人劏都仲識反抗
戇鳩鳩P牌仔含撚啦
最撚憎你呢D自以前自己高人一等但9成都無上過前線既係到指點江山
仲有系你老母呀屌你老母

對方用咩手段都堅忍，下一句就不受傷&不流血

依家D打手咁撚HEA既？比D職業道德好無

香港市民唔打警察，但係冒警暴徒，就要打